見到啲中學雞去大學info day就打晒咭以為入硬

笑死人

希嫂召喚

入港大定中大好呢 ?

鏗哥金句錄

最後hku nursing?

最撚可笑係d中學雞會拎住hku folder/notebook 黎打飛機

十個有去唔知有幾多個入到

有夢想都係件好事黎嘅

最後入左University of Queensland呀

你認錯人啦pakj

入到大學只係另一個地獄

Ive asso就係
讀degree真係可以好hea

BBA就係

大學考一次final＝考一次dse

可能我同你aim既野唔同

利申：三大

我講我宜家響UQ讀緊year4
咩認錯人啊ching

個時正係去過Ust info day, 利申最尾jupas out 晒Ust ，入左非三大

當初冇去poly就入左poly

講真info day 真係好撚哂時間，有料既遲d慢慢俾你打卡影相啦

利申：無去過info day, 不過入唔到大學 ，知道自己唔夠料

淨係去過cu info day

最後cu左

冇錯，當考完第一次試，知道自己點樣讀都唔會過到3，就hea 讀到畢業